鬼王哲學正式開台！同大家探討男女相處技巧

隆重宣佈 鬼王哲學正式開台！
本人正是鬼師父 之前收到大量連登仔whatsapp支持！問鬼王師父幾時正式開一個台講解溝女心得 話係鬼王師父既忠實支持者 & 聽眾！
連鬼師父同女朋友出街拍拖都撞到不同既巴打同鬼師父講加油 不要放棄！
好感動...在此衷心多謝各位支持巴打&絲打！

現在剛剛開台不久，會視乎支持反應以決定是否每日出探討節目！話題會以探討同異性對弈為主 記得訂閱支持！！ 多人訂閱嘅話鬼王會每日upload新片

聽過師兄個名

lm

如果你真係鬼王哲學本人嘅話我屌你老母
垃圾太古厹

多謝支持 大家咁話

幫你放埋另一條link喇 等你唔使咁辛苦

收到好多巴打email既支持 多謝哂

Push

巴打
個樣生到咁都溝到女
好勵志

利申:未試過溝女，不過俾過20個女仔老表過。

report 左

少年你真是太天真

<!--start right--> 12 <!--end right-->

無恥狗公教溝女